我朋友在Youtube開始拍片 求支持與訂閱

係女呀

偽日

拍d片好睇自然有人訂閱啦
點解要求訂閱

一開始要有人like先可以推到上頁面

你同佢好大仇口 竟然放上連登宣傳

佢得罪左你D乜

講到連登 呢到好負能量咁

做乜撚野 你的朋友就是你

link 都唔識貼 學咩人宣傳

直頭係痴線佬集中地 你想幫佢就快d深潛

借連登上位預比人屌獲勁先啦

連登仔全面進場

愈反就愈紅 你仆街D等巴打屌你就上到位啦

放上黎宣傳好on9

不過一向對日本野有興趣，訂閱左

唔睇

你朋友個樣有D似笑波子

感謝

我會訂閱然後每日dislike 你d片，再負評你

覺得香港人改個日文名好撚柒

而家d會然係咪連link咁簡單嘅嘢都唔識貼呢

我都覺，中二病末期咁

幾錢q?

你朋友就係

中五退學 英文普通話+咩技能都唔識 可以做到咩工
新工做youtube吧?

逢反必紅定律

樓主捉緊一盤好大的棋

柒到喊

19歲都咁撚無腦

做咩del左

點解條女講廣東話有d怪既
係咪講得太多日文，唔習慣講返廣東話？

其實無乜問題

講下日文野幾好

關我撚事?

想做第2個mr.love?

真心想多少少人睇先放上黎
見呢到間唔中有人照放自己喜歡既人既頻道上尼黎
只係想求支持同多d人睇
希望大家唔好負能量

叫佢拍片認係連登契女先

你的朋友就是....

link都唔識貼

真心俾少少建議
1. 講嘢唔好喐身喐勢，個身同兩隻手太多動作
2. 諗好篇稿先講，有時窒咗機咪剪片剪左佢，點解要我睇埋你窒機
3. 設計同畫面可以靚少少
不過講到最後，放上嚟連登已經錯左第一步，希望你之後會成功

新會然係咁㗎啦

人哋放係真心分享
你呢啲係要求巴絲follow
幫你做假數、令你個朋友變熱門youtuber
性質好明顯唔同

唔好搞到呢到變mk fb咁
啲乜嘢求like求follow就叫mk仔女做啦
加入洗讚小鴨鴨
佢哋好有義氣
應該一日可以幫你個朋友增加過千follower

再唔係咪自己畀錢買follower囉
窮到無錢買都唔好上嚟乞咁肉酸啦

最後，新會然要學下其他格式入面啲功能點用
lin都唔識貼

唔好害你朋友啦

條女唔錯
利申：冇訂閱

你個fd有d似藤井有彩

個身fing完未?

盲?

手快開POST打多佐
原本只想多D人知頻道的存在
有興趣就訂閱
但有時我知 講左就算有真心人會唔記得禁 先手快明顯打出黎

我住緊日本都有興趣拍片
但我呢邊得我一個香港人